日 本 : 繼 續 承 認 BNO 為 有 效 旅 遊 證 件

【日本繼續承認BNO】

中央及特區政府表示不再承認BNO為有效旅遊證件。日本駐港總領事館回覆眾新聞查詢時表示，日本會繼續承認BNO為有效旅遊證件，相關政策沒有改變。

美國國務院，加拿大、澳洲、西班牙、德國駐港總領事館，日前分別回覆眾新聞查詢時表示將繼續承認BNO。

香港已融合

支持一中政策

取消特區免簽

日本唔好搞港獨

取消特區免簽

大巴大巴車埋港共

BNO係英國發的護照，關支那鬼事，唔通要外國唔承認英國護照

ありがとうございます🇯🇵🇯🇵🇯🇵🎌🎌🎌

BNO 去日本免簽？

咁呢本野係英國發出嚟
香港大陸認唔認都唔會影響本野嘅合法性

中國唔需要外國勢力地區免簽

正呀

好想日本取消特區免簽

正常國家唔會唔認英國護照

大和田又冇得放假

中國奉行一中政策

係中國內政

日本唔好說三道四分裂中國

你去過日本未？定你冇bno

無BNO?

應該後者

一帶一露

係免簽

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 引致百國聯軍 > 香港獨立戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰 > 支共無錢發難

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

劇本２A：支共無錢發難引致世界大戰 > 香港獨立戰爭

[軍事小說] 習近平氏の希特拉化！英美德法荷日印澳同盟國形成！普京：依家局勢好似二戰前既30年代！

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

支那班仆街幾時俾大和田抖下

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊卻係十分頭痛既議題，能參與者的數量亦成疑。

今次 BNO 大量港人走資走人逼中共支爆發難，借東風，引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京，唯一出路！ 離開不是逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

支持「取消特區免簽」
唔想咁多香港人迫爆日本旅遊區

可能佢只係未試過用BNO出國啫，始終上年開始好多人新續BNO

中亞西亞果堆就有機
但依堆國家唔去都罷就啦

日本國

你估班藍絲會唔拎bno咩

日本是咪支持港獨
要求特區護照同中國護照簽證要求睇齊

未用都唔會唔知掛

到我可以自己去旅行既時候已經用緊特區。
有BNO , sorry 可能個問題好膠

係支持港澳特衰護照與中國護照待遇睇齊

不嬲免

用特區免簽去日本=港獨份子

違反一中原則

有啲嘢你可以wiki下先

得罪講句
他日支那DQ 哂所有BNO holder嘅支那籍時班藍絲第一時間入紙英國申請BC

所以支那唔會dq香港人支那籍

support

支持中國廢除埋特區護照
不論香港 大陸 澳門全部都用中國護照

藍絲好嬲但繼續去日本

一向都免簽

其實應該要文宣孟婆案例
證明傀儡港共濫印特區護照
提醒各國不要承認特區護照
以免中國特務混入危害貴國安全

中國銳實力呢?上星期好似有人講

日本應該要取消特區免簽
中國都無有咩理由香港有

有BNO入竟可免簽

無呀 用返特區啦

其實日本會唔會考慮吓取消護區護照免簽證

我90年代拎bno去日本，嗰陣要簽證，好記得銀行戶口最少要有三萬

最慘係97後出世個班被上一代遺棄

無得免簽，因為宜家疫情，所有人去日本都要簽證

97後係新香港人，擁抱大灣區
但當中又有啲係手足嚟
上庭嗰啲好後生

取消特區免簽啦dllm

貪曾時代爭取bno同cno免簽

關你咩事，有冇搞錯。

仆你個街你班支那廢老
自己揸BNO就話要廢特衰免簽
果然係支那DNA

關東京中央銀行咩事？

所以唔係「一向都免簽」

用BNO拎在留卡直接寫係英國人

即刻唔去donki啦香港人

咁樣落人面，會唔會搵坦桑尼亞、剛果、阿富汗，巴基斯坦、北韓等等國家出嚟話唔承認bno
好擔心

身份認同問題啦，揸BNO係英籍，但特衰唔係

Bno免簽關佢咩事？

特衰有免簽BNO無好似得俄羅斯

無BNO既傻仔?

咁都捉到我？

派三萬精兵去大使館拉人

喺出面post仲易捕捉姐姐

即係你90年代拎bno
日本批免簽後, 你一直無再用BNO再去過日本？

咁你即係唔續BNO, 改用廁所板認自己係中國人達20年既廢人?

特照跟主流中國護照既權利

巴打想請問嗰陣係幾多年
1997前定？

當然

如果癈除埋特區護照就好笑了

過返果邊傾

希望快啲開關
好想再去日本🇯🇵

用過bno同特區,感覺bno會快啲

🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵🇯🇵

日本 2004 年先畀香港人（BN(O) 同廁板）免簽。

bno關貪曾乜事?
BNO好早已獲日本免簽

撐港共藍屍唔好去日本

好似中國咁去日本要交保證金香港暴動都似

Thanks
我自己係好大個先去日本，所以我嗰陣已經免簽

1996 同 1999，如果無記錯

用特衰搞visa的話就準備同芝麻人榮辱與共

其實應該做啦，無理由要俾特區護照免簽

港共回應（設計對白）：

顧掂你哋個前首相森喜朗先la

你本垃圾廁所板都有，憑乜英國其中一本護照冇呀？

日本喎講緊。

支那行撚開

港共回應（設計對白）：
你地前首相小淵惠三琴日同我地食飯時都強烈不滿日本現政府的外交手法

係佢做政務司果陣先實施

我搵唔到bno日本免簽證嘅生效日期
特區就2004年開始，印象中貪曾係爭取香港護照免簽，所以就兩本一齊免簽

其他資料要巴絲補充了

用bno啦，日本退税會印埋國籍，見到British點都好過Chinese

取消特區護照免簽改為BNO得唔得

外國收緊同逐步取消中共同特區簽證就好笑

用BNO去日本買野退稅 個國籍係填British

條水喉咁大條點都唔會cut

當時係同一日有免簽

同一日

支持BNO出入任何國家自由
然後取消特衰護照免簽

本身廁所板有，所以咁多年黎都冇理過。上年因為疫情暫停左特區免簽，但我覺得之後冇疫情都未會放返特區免簽。

至於我自己就八十後，有bno , 但一直去旅行都係用特區。

係我衰仔我懶唔自己google

幾時到韓仔出聲

取消左仲點去

唔出奇

基本上特衰有免簽嘅國家，bno都有，除咗俄羅斯

其實無問題㗎，只不過到時啲人揸特區護照去日本到簽證

唔會因為咁而唔去

拎bno去

其實70/80 果班當時國藉真係寫 British

港豬撚會暴動咩 返多兩日交保證金咪得

去日本領事館申請簽證

正解
以前要簽證啲人咪又咁去

咁都打飛機？

印尼 😔 個陣寧願比200搞落地簽都冇用特衰

反而想知新加坡

幾十萬好多人比得起，無咪借，旅行完返黎拎返保証金還返

日本承認港人已經冇野好怕
年年去日本

建議特區護照待遇同大陸護照睇齊，廢事俾人話日本分裂中國

90年代去日本嘅簽證，需要銀行戶口最少三萬，如果而家仲係玩户口證明，個金額應該多咗
淨係呢樣已經令好多人去唔到

無問題㗎喎三十萬都大把人去啦
揸特衰就係要共享中國人榮耀㗎啦
願唔願意都好

仲有啲冇人聽過嘅國家，主要係同英國關係好差嗰啲國家，掉返轉都有

取消特衰免簽，只認BNO

一堆 failed states

上面講得唔清楚，應該係令窮遊嗰班難去咗/去少咗，例如學生

係
立即變中国人亦得，得咗

過嚟之前特登去續返本BNO

又要打丁了

呢樣值得爭取 攬炒佢炒我唔炒

日本人: 你啲同鄉成日爆買

巴西、埃及？
不過阿根廷好似都可以用 BN(O) 免簽入。

反制未呀垃圾

國家都無免簽證待遇
點解香港會有
強烈要求歐英日韓取消特區護照免簽證待遇
以免有人借免簽謀獨 借題發揮

真愛國愛港

就算特衰第日要比錢申請日本VISA
我相信個個都一樣比錢申請去 重賺多筆TIM

之前有個TB用BNO 去日本要簽證

成個南美BNO唔係暢通無阻咩？

問黎都多撚餘
邊個國家會因為支那而想同英國開波唔承認一本英國護照

北韓

天佑日本

去北韓好似要經過中國...

取消免簽就有好戲睇

支拿唔承認有咩用國際唔承認先有用

香港法庭都承認

佢個本係錯版 , HMPO 發左本 BOTC 比佢。得 BC 同 BNO 係日本免簽。

搬石頭…..

日本

日本簽證要求中國人10萬
韓國簽證要求中國人5萬

唔知有無加價

順便講埋，韓國基本唔批順德人簽證

一個人去都好D
一家三口，就要三十萬，返中國一個月後先俾番你

10萬咁少

好幾年既事，唔知有無加價
如果你有樓無錢可以押張房產證

努力爭取同中國護照同級 新國際線

快啲反制日本
禁止日本動漫輸入中国

共享中國人榮耀

國安法執法未

好似已經取消咗

你講佛山個順德？順德有咩特別點解唔批簽證

英聯邦國家，但係又要奶共

去旅行如果用bno入日本
出都要用bno
返黎要經其他國家用特衰出入境再返香港
係咪咁

南美非洲bno好啲，中東特衰好啲

仆街冇BNO啊，唔好取消啦。

爐都唔俾人收

咁慘97後？

有日本就夠。

前幾年公司攪旅行，香港同中國同事準備一齊去韓國旅行
申請簽證個時要求中國籍每人5萬保證金
當中有一位老闆同一位員工係順德籍

申請表都未交已經講明唔會批，問左話一直都好多順德人去韓國做黑工，基本韓國既黑工都係順德人，所以唔批

其實仲有一單去啲落後國家bno被當假護照，連領事館都唔識，最後條友告英國政府，賠咗好多錢

認真
英 美 澳 紐 加 日 台 歐盟 認已經夠

咪笑啦，九七後唔駛去日本玩咩，你都知啦，去日本一次要燒幾多銀紙。

Google唔到新聞
有冇source / link?

又打支那面

支那好嬲好嬲
再見到有支那狗去日本即刻舉報間諜，再逐隻捕獵

樓主pin this

廁所板已經淪為支那權貴滲透全世界工具，手足唔該盡快去英國、加拿大啦

都要6年後先有

點解要咁？

咪傻，有正常國家residency，批簽證只係手續姐

屌 我月光族 點搞

法庭繼續判要收旅遊證件包括BNO

之前有post巴打咁講
咁應該點？
機票應該填bno?
但係香港出入境唔受bno

入境用身分證㗎

依個核心係親美。 xi is my friend果類

我無BNO 得廁所板 同樣支持

出入境用身份證，check in可用bno

2隻港獨狗偷偷留下負評

搞簽證囉，仲要儲定筆保證金咁啫

Sourece 係眾新聞個fab

好貴

香港出入境用身份證
日本出入境用bno
而買機票來回都係填bno買？
日本返香港航空公司見你用bno買機票返香港，唔會唔俾咩？ （之前隔離post有巴打就係咁講）
好複雜

真
孟晚舟都有幾本
廁板無哂西方免簽係遲早嘅事

係，返嚟香港個程俾bno同身份證check in，過日本關出境只需俾bno

原來係咁
唔該巴打

佢哋咪好失望乜有得咁咖咩

日本曾經唔承認中華民國護照

唔知有無機會BNO 免簽
特衰要簽證
希望見到呢日

我係英國人呀屌

咁究竟過機場保安，bno 過唔過到

過唔撚到
要用身份證

但佢部19自助機本身無得掃身份證, 要熄晒啲機用人手對
商場管理局又贏

申請個時個邊係咁講，叫我地唔好浪費時間申請

老闆無咩野既，係同事勁失望姐

最慘既係同事們當時好多都無護照，因為好多都無諗到可以出國，仲要公司請。

好多人專登請假返佢地鄉下申請護照。

女同事好興奮咁計劃係韓國買咩好。

後尾改左去泰國因為其中一個老闆真係唔批簽證。

雖然泰國都好好玩

有公司旅行咁好有冇同同事玩埋先

要紀律部隊申報

印尼

你應該窮得好撚緊要吓

係
我本小學手冊就係寫British

屌

支持 搞大佢 愛國者唔去日本 唔用日貨

識有個藍到發黑家庭
老豆真係唔比成家去日本玩

好快眾叛親離 唔俾去日本猶如殺人父母

咁多人

有個親戚都係好撚仇日，唔想去日本旅行
但自從被迫全家去一次之後，就年年都欲拒還迎咁去

即係話唔去嗰啲係未能去過
飛機都唔知有冇坐過